## Лабораторная работа №7
**Выполнил Симонов Владимир**
**ПИбд-22**

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1ivBQFfzTVPBd2fWR2vJ4Z9uYsHdyq3D7/view?usp=sharing<br>
(видео было записано на другом компьютере, т.к. мой был временно недоступен)
<H3> Как запустить?</H3>
Запустить лабу через класс Main
<H3>Функционал программы</H3>
Перевод программы с Pascal на Assembler<br>

</body>
</html>